陳茂波指大家不宜評論許智峯戶口被凍結事件

國際金融中心係咪笑話

嗰日睇柒婆俾記者問個閪樣都知政府諗住唔回應當冇事

陳茂波指大家不宜評論721事件

陳茂波指大家不宜評論831事件

陳茂波指大家不宜評論許智峯戶口被凍結事件

陳茂波指大家不宜評論xxxxxxx事件

咁到邊個俾人凍果陣先評論得?

你個檔攤搞到一塌糊塗，然後叫市民不宜評論我真係無言

柒左就柒左啦

係咪評論又話犯國安法要拉要鎖要俾人屈洗黑錢？

港共殖民政府承認弱點啊，大家講多啲啦，重點係資金流動性受破壞

政府：乖乖地做港豬

哈哈哈，joke of the day

大家不宜評論政府

你都係想咁啫

裁判十一人

可以用bingo紙評論

柒到唔俾講
會犯國安法

即係中間有d唔見得光

美國凍結佢果陣就唔會咁講

陳禁評

班五毛用張竹君死老公嚟引戰想洗走封戶口單野

我鐘意評論關你撚事

即係要煲大佢

張竹君死老公關香港人叉事咩？

只能支持

睬你都on9，總之見到呢單嘢我就搬錢去第二度

強姦犯最興叫受害人唔好大叫

知架啦！

即係要發大嚟討論

咁就要國際戰綫
日講夜講了

姐係叫我地發大黎講啦

懷疑滙豐幫助逃犯洗黑錢喔，咁大單嘢點唔討論呀，容咩易查到真係洗黑錢罰到滙豐執笠呀

你知幾多香港人鐘意擺錢滙豐㗎喇

習禁評

中國際金融中心

笑死人

評論都唔撚比

好撚惡喎

柒波：大家不要再說了

唔講得架
一講就無人黎做生意啦

關你撚事咩

同我之前聽一個大陸親戚講野一樣

皇帝的女兒子我們不宜評論
我地個時講緊囍習明澤

收皮喇
清楚交代返件事啊
私人財產係咪可以無故凍結?
凍結完叫人唔好問?你on9?

言論自由

Spring pocket

大家不宜政治化政府的決定

點解呀 唔係犯左国安法咩 光明正大呀

啊源.jpg

柒咗唔比人講

美國: 陳茂波不宜評論

咁幾時先可以評論

咪唔好應囉
投資者愈少資料，就愈擔心。
睇下個痕指就知大家點諗。

係囉，唔洗評論，冇乜好講，即刻付諸實行，走資就得啦

軍政府：全世界不唯評論凍結資產
評論凍結資產 嚴重危害國家安全

無人敢講之後

軍政府：香港仲係國際金融中心

不宜評論=死穴

大家識做 上 Twitter

你話呀

刺中左緊要再吉入啲

乜都係個別事件

用國安法禁人講囉
傻鳩

財政屍

咁評唔評論得劏房事件？

不宜評論，再講就犯左國安法ga啦

越叫唔好講，咪即係越要講

快派錢回水

又要喊喇會計仔

因為真係答唔到

大家唔好再問啦

明顯成個政府想冷處理

好呀
你同fb同twitter講

星期日銀行唔開呀嘛

琴晚PR用張竹君老公死洗版，你就知咩事

中國製金融中心

金融中心

即係更加要講

唔評論病貓不過我屌你老母

多啲評論

金融中心 咩鳩話?

咁要發揚光大啦
RT RT

呢個係港共死穴

即係叫大家瘋狂評論

掩耳盜鈴，你要大劉個班友信先得

推

想柒左冇人講？

不宜評論黑鮑淫照事件

衰左唔比講

屌你老味，柒咗就叫人收聲

要宣揚港共依法凍結再依法解凍

最好邊個評論就用國安法拉

評論又點
犯國安法

評論都唔俾係咪on9

唔通等拜你老母山先評論咩

評論=犯國安法

娥妹俾美帝迫害
冇得用銀行

有國安，言論自由又冇，集會都冇。屌叫撚特別行政區！收返啦，廣東香港村

你個股市幫你評論左啦 用錢股票最實際

ok 咁評論佢屋企人戶口被凍結囉

佢犯法 你咪照講依照法例凍結全家資產囉
唔講係咪姐連法例都無跟就咁人冶

南京人不宜評論南京事件

匯豐又話不評論
政府又話不評論
黑警又話凍得85萬

無人解釋到底發生咩事
咁姐係一定要煲大佢

哦，唔比講野

抵撚死

小說話多做事（走資）

你乜水呀？你話不宜評論就唔評論
返去賣你白粉啦！白粉波

唔評論
陳生你有幾多資產係離岸戶口呀？

陳茂波指大家不宜評論陳茂波

唔評論當無發生過，成班高官已經政治冲昏頭腦。諗嘢剩係睇表面及向北大人奉誠，錯咗唔駛問責當無事。

既然句話唔好，即係要....

source 呢？

傻閪波

不宜評論

波哥:禾地大衝動做錯左, 大家唔巧嘈靜靜D

到佢本人先得？

樓主條撚樣個個po都冇source

係囉
我地呢啲蟻民有咩影響
你係都同班有錢佬講，佢地從來一有咩風吹草動第一個走得最快

有冇人有source

又淡化件事

On9

不宜評論到連通識科都冇埋

則係要大講特講

不要再說了

大家不宜評論林鄭戶口被制裁

自己柒就話唔應該評論

開工啦五毛PR

Push

分明班撚樣解釋唔到

遲下會講大家唔好問我

WHY？？？
驚國際知呢件事啊？

風水佬陳茂波

淆撚到

應該又中角鞍法

陳茂波柒左
: 全部人唔准笑 !!

陳茂波指大家不宜評論劏房及走白粉事件

轉行做風水佬？定想縮緊言論自由

任何事只要唔評論
就可以當冇發生過

咁既IQ收幾十萬一個月
真係冇乜on9野係做唔出

不要問 只要信

推到國際評論

乜柒都不評論 請你返黎做乜

On9波

你唔講，我唔講，就冇人知啦！

中聯辦下旨一律封口

唔評論等如唔存在

不宜評論即係要國際宣傳 ?

聽波叔話大家唔好再推

不宜：評論
宜：走資

你估咁易

陳茂波 指大家宜愛國愛黨

你話唔講就唔講呀？

當你知道政府一個二個走出黎叫人唔好評論，個別事件，唔小心殺錯良民etc...
你就知今鋪真係大撚鑊
佢地出黎講野唔係要說服我地黃到發金個班
而係試圖說服遊離派

梗係啲有錢佬出聲啦
你估啲有錢佬唔驚你凍Q佢

香港地誰有錢誰正確✅

唔好再推

佢自己

宜不宜評論關你撚事咩

佢既意思係等正式落實執行時就會通知你可以隨時凍結銀行戶口

不宜？
有咩不宜？

陳茂波指大家不宜劏房

咁大件事叫人唔好評論
身有屎？

知道柒左
想大家靜少少唔好提

好啊

戇鳩鳩政府

好簡單啫，不如一問就係犯國安法囉

呢單野真係要日日煲
唔好比其他野spin走

我細個做錯野我老母狙擊我果陣 我都會叫我老母唔好講住

一百歲唔死都有新聞

btw 敵擁我反

大家真係不宜評論陳茂波呢條柒碌
曬時間

咁評論許既家人戶口被凍結

唔好評論喇，有錢嘅就搬走喇。行動最實際應係咁嘅意思

拉鳩我囉
依家串柒你匯豐垃圾奶共紅底臭雞銀行
係咪犯法

陳茂波指大家不宜討論任何事件

同721事件一樣
唔想人哋提起

再評論又點?
國安法拉?

其實凍結資產單嘢，對香港嘅金融中心嘅聲譽打擊好大。

理由？

香港係國際金融中心

香港人：「！？＃％＠＊」

做錯嘢唔俾得人知㗎

評論又國安？

實情就係我都唔想架
但狗務處 要我凍結

全球資產管理中心🤣🤣🤣

關你撚事？

一定推撚爆你
唔出聲好地地
出聲講句無撚腦嘅野

傻的嗎

我鐘意討論埋你湯房、屯地、醉駕添呀屌你老母

陳茂波: 你哋唔好評論啦，咁撚大單嘢都冇人同我單聲

唔好提

點先評論得

評論又唔比

陳茂波指香港人不要再評論香港事務

警甴幫手攬炒香港

柒到咁

評論喎
又違反國安法啦？

傻閪官

大家唔好提呀

波叔可以放心，評論都只係一兩日既事，反正外資同港人已決定撤資

塊面都爛曬啦仲好意思出嚟叫人不宜評論

國安法係可以任意凍結戶口

呢句係狗長講架

嘩！評論都唔得？好大嘅官威呀！

連登仔屌陳茂波老母指陳茂波不宜評論連登仔屌陳茂波老母事件

有無人知唔知我講緊乜？

咁就要靠大家煲大佢啦推上國際

721 同 831 張建宗真係有咁講過

點解嘅

國際金融中心喎
大灣區金融龍頭喎
封人錢同解封都一定有理有節㗎
點解唔講得嘅

原來香港金融制度係咁兒戲

許智峯稱家人戶口遭凍結 湯家驊：非常時期或殺錯良

【Now新聞台】宣布流亡的許智峯指，自己於滙豐的戶口部分獲解凍，家人的戶口亦獲全部解凍。據了解，滙豐銀行是根據警方指示，對許智峯一個戶口採取行動，但他父母戶口的服務從未受影響。身兼行政會議成員的資深大律師湯家驊指，不排除在非常時期或出現「殺錯良民」的情況。

許智峯早前表示，全家銀行戶口數百萬存款遭凍結，他之後再發文指，家人在滙豐的戶口突然全部解凍，自己的戶口亦部分解凍。警方就指涉款約85萬元。

據了解，滙豐銀行根據警方指示，對許智峯一個戶口採取指定行動，令部分服務受影響，他仍可登入自己的戶口，但就不能進行轉帳等其他活動，而他父母在滙豐銀行的戶口服務從未受到影響。

本身是資深大律師的行政會議成員湯家驊指，銀行在收到執法部門指示後，有機會經評估自行決定凍結相關帳戶。

湯家驊：「當警方知會銀行時，銀行自己覺得為安全計，所有這些戶口都先凍結，這亦有可能。在非常時期，會不會沙塵滾滾殺錯良民，我相信有可能有的，因為警察都是人，法庭都是人，有出錯的地方不奇怪，我自己處理案件都有試過出錯的地方。」

湯家驊又指，銀行亦有責任釐清警方要求是否合理。

湯家驊：「銀行可向法庭申請凍結令，因為如法庭批出凍結令，銀行便沒有任何法律責任，又或盡量和警方處理這件案件的警察或長官去了解多些事實，再作出一個判斷，兩者都是可行的。」

滙豐發言人表示，銀行會密切留意市場的負面消息報道，因應情況加強對相關帳戶活動的審查，無論在哪個市場營運，都必須符合當地法律法規。

恒生銀行表示不評論個別帳戶的情況，中銀香港則未有回應。

評論者，觸犯蝈安法？

屌
On9

傻hi警犬亂咁凍結資產幫手嚇走外資

搞咁大獲野出黎叫人唔好問

一人派一萬蚊就唔評論

更加要討論

你邊位呀，話唔評就唔評，我哋唔單止要劣評，更要比更多人知道，放錢係香港唔安全。

乜都推哂去一干二淨

樓主打錯字
係國製金融中心

完美示範點樣濫權操縱資產 竟然想人唔講

市民只係受政府管理的一群動物
有咩資格去評論

你都係想我咁講啫

即係要評論多啲

股市已反映一切

我們只會如實share

全世界都笑緊
係唔比你笑

個別個案唔準討論
所有野都係個別個案
我話係個別個案就係個別個案

不要追究721 不宜評論許智峯戶口

點解唔評得？討論又犯在支那蝈安法

啫係同我哋講要推爆佢啦

係蟈製

驚啦驚啦

咁即係要瘋狂宣揚

所以唔需要走入果d post留言

用個屎忽諗野

波狗話比你知凍結戶口單野係春袋

煲大佢

同721一樣

同721一樣
柒到spin唔到

煲大依單野 等國際金融中心都冇得做

乜撚都唔俾人評論

又鎖wor 波叔呢?

收皮

我唔評論凍結既事喇
但點解不宜評論呢？

我支持喎。

明明國安法需遠必誅....唔評論靜雞雞咁咪冇效果？阿波係咪作返!

市民指政府官員不宜評論有關人士被美國制裁事件

香港人啲退休金先係重點丫
移民加明日大嶼全港玩撚完

美帝既野先討論得

大家不宜評論港共官員被制裁事件，麻煩虛構人物「政府發言人」收皮

掌櫃仍然同平常一樣，笑着對他說，「孔乙己，你又偷了東西了！」但他這回卻不十分分辯，單說了一句「不要取笑！」「取笑？要是不偷，怎麼會打斷腿？」孔乙己低聲說道，「跌斷，跌，跌……」他的眼色，很像懇求掌櫃，不要再提。此時已經聚集了幾個人，便和掌櫃都笑了。

明白 大家識做

喂波叔，而家可以討論得未？

H記： Am I a joke to you ?

怕咩拎出嚟講？

財政司都唔敢講

警察真係大晒

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

遲早變成評論事或觸犯國安法

A

係批評唔係評論

on9jai

佢有乜資格評論大家評唔評論？ on9

市民指陳茂波不宜評論市民

劏房波

點解不宜評論?

國製金溶終身

唔準講！

陳茂波指大家不宜評論特區政府施政

點解唔評論啫??? 大家都有戶口，好L高危喎!!!

宜家問題唔單純係解唔解凍，而係有咗支安法後，香港原有嘅普通法法律、私有產權全部變廢紙

你話唔評論就唔評論？

香港市民不享有評論的自由

不宜評論？
醒未丫共匪黨員？
當自己係天主上帝？

正解

你話唔評論，即係要煲大佢!!!

劏房波話香港市民不宣評論許智峯戶口凍結事件
許樹昌話歐美疫苗可能唔適合香港人使用

香港人乜都唔適合，正一低等生物

兜唔到就叫人唔好提

柒唔柒呀你地

唔好講 唔好講 唔好俾外國子彈

共產黨唔係話香港仲有一國兩制咩？
有咩咁不宜評論架？

依家個港黨政府癲到做維園阿伯都唔可以

隻支那狗知道就快制裁佢？！

陳茂波請大家評論他自己戶口被凍結事件

陳茂波都覺得好7，大家唔好笑喇

唔評論，但會提款撤離香港金融體系囉！

每次都係個別事件，每次都唔應該評論..

佢家下好似被架空左咁...

陳茂波：冷處理 拉

敵人反對

諗諗吓, 可唔可以評論為1毫子走粉?

到自己被美國制裁 強烈譴責下加一千字

哦 唔想人講呀？大家識做啦！

國佢阿媽個閪呀 抄家 屌佢老母

非法凍結晒啲資金，仲唔俾講
國際共產中心

有事都唔評論得

大家係指邊個?
黑驚?

陳茂波指香港人不宜評論香港事件

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

當當三司局長都唔知現實世界發生咩事
呢頭叫人唔好亂傳 果頭中共已經莫須有凍結

柒咗係咁架啦
香港已成國際笑話

評論都唔比

社會不宜評論波叔對是次事件的不宜回應

不如講評論會犯法啦
咁咪冇人講

柒左咪叫大家唔好講囉

市民不宜評論陳茂波智商